[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3275）

1

換撚走左門神樓亞 正

Slow

kubo

美假D角去晒邊

出日本九堡健英

點解 咁撚中意轉大體問號

祖域in
拿華斯in，另一門神

樓主幾時死

多倫多大波快手啦

仆街皇馬咁樣點樣杯

達拉斯半大？

人係得咁多 大家體諒下

asw nyc

皇馬cup

5C 連佢老母C

jump

1-3 goalll
哥倫布x多倫多大波cashed

多倫多開到9.5b未？

廢城-2C

咁快出久保

費城聯-2c !!!!!!!!!!!!!!!

1:3

換走賓周 有機了

仆街換走紐亞

換走夏3

火燄無端端黎兩角

皇馬要cup了

達拉半大呀

多撚多 連4c祝你追和

久保 幾撚勁

唔比買皇馬？

換走拉膠

費城入未

日本仔想踢一隊既依場一定要搏盡比光頭佬睇

利雲出嚟教賓施馬踢波

6c 5.5 cashed

換齊人 仲點撚樣贏

癈城c5.5 細派1個100

全新後防

rm ng？

廢城幫手刷埋1C

多撚多 3屍了 please

我

廢城又刷

Lm

屌廢城突然5c?

lm

屌左出聲

條後防仲性感過林鄭 利雲456了

費城聯6c
-1cc

費城火焰開到9.5B 派5個100

$0

me

多倫多刷多3cok？

拜仁仲full緊team

FC達拉斯goallllllllllllllllllllllll

紐亞仲係度

上半場皇馬咁多機會都已經係咁
鬼到

我了

拜仁撳屌

巴利都唔撚出

個標題

im

再來多發費城

留

得返200點起機

達拉斯半大呀

6串1

皇馬反杯is ready

金多寶all in

多撚 比多3c 和埋佢

Meee

拜仁肯入未呢？

多倫多23

廢城3:0未

日本10幾歲學生> 世界盃冠軍國家隊正選前鋒

多倫多cup?

費城3:0味啊吊

費城聯 -1c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌第二球買緊又買唔到 狗會

靜靜地贏錢唔得既

應該難過皇馬cup

快啦仆街費城

贏你老尾 3:0左喇咩

費城

皇馬杯唔杯到

皇馬停角

我老4

咪搞鳩我上盤

蝗比我輸半算啦唉

下次啦

個個柏禾好廢

費城火炎比多c

法國正選前鋒係豬腦喎

屌皇馬出啲bb仔真係玩撚完

走到盤都算

nyc仲未開波

唉

阿美32

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

多撚兩c plz

應該睇緊波

好彩蚊注左

molamola

真馬幾時入

皇馬強陣？邊個傻閪講

jump 費城

火炎7c good

7c 連個3連大家開心....

咪嘈

多撚兩c

講左呢場諗都唔使諗點買咯
拜係sure win

真

費城7c 6.5b收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

jump what?

拜狗讓平半仲落飛

7.5呢

廢城入多粒啦

3rd ng

金木巴永無輸錢

比你叫一叫可能無了

見反摩旺跟左主3
中風了

火燄輸都刷

no goal收息好了

閪波急流主場成撚日都遲咁耐

多撚多2 more plz

屌皇馬俾我輸半啦

Gogogo

半大呢 屌

拜入多粒啦

真馬-6

拜仁刷角未？

入未

達拉斯又半細

屌你咩
巴西甲全大咪輸 多倫多fc -1

馬入未

美職全角細

拜仁goal未呀屌

補時神奇3C唔該

皇馬準備一比一

屌 費2城入多球啦

拜仁比多3c我好無

多撚冇了..

久保建英傳

唔攻了已經

屌你老母中柱。睇到好撚辛苦啊屌。。。。點解唔可以入

藍十字100%波

多倫比多2c都無

費城2.5b 慘死

費城收油

賓周就踢極都唔入
祖域就隱形

6mins整個3連?

仲有球

費城絕佢老母

屌 嬲 戴綠帽下半1c都無

紐約城開波未

冇得解釋因為將會一比一

急流斬咗？

皇家馬德里888888888888888
-3, 4c

皇馬快撚啲入啦

過緊數

刷角呀

全格緊係收

皇馬12c ft ok????????????????????????????????????????????

快啲刷角啦

皇馬呢場波真係閪到
完全係開黎呃賭仔錢

入多球啦屌你

皇咪刷啦

紐約場波肯開未

仲lm

點羸呀
仲係8c

快啲繼續刷角 比多2c

廢城補幾多

賤種真係賤種

FC 1-3 ft

2:0

拜仁慕尼黑 2-0 皇家馬德里

2-0

goalll 拜

廢城正氣

拜仁 goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

皇馬bybye

ng中

功架...

屌你老母垃圾皇馬

收錢啦巴打

買賤種丫拿抵死啦

2倍ng

利雲教賓施馬踢波

利雲呢d先係前鋒

不過輸左注廢城3ng無分別

求蒙特追和

皇馬 人唔笑 狗都吠

8c 2more c 1more goal

羸夠未
屌你又中

搞掂 跟不跟由你 跟左又發發

gun左

話左你掂架啦

2倍買到

屌拜係咁刷

巴打要多謝賓周馬

派小小好唔好？

拜仁派錢波

3:0

我乜尻 琴晚咪抽到你

拜仁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

整個連C 入多粒好無

對咗bb nyc

好撚辛苦啊屌你老母換撚晒啲細路出嚟好撚辛苦啊屌你老母換撚晒啲細路出嚟好撚辛苦啊屌你老母換撚晒啲細路出嚟好撚辛苦啊屌你老母換撚晒啲細路出嚟

雲巴準備又派playhard

賤種蝗

入左了

屌 拜入咁多想點

賤種蝗買咁撚多人都係一篤屎

屌你老母 利雲456佢

仲有冇

屌拜爆哂細波

比多粒 456垃圾蝗

失控 失控 失控 失控 失控

捱眼訓成朝過關贏得16蚊

9c?

原來派錢波

賤種隊

拜gel得未?

我9買 但似fg先

屌 1比0果陣入緊2.5b

失控

請賤種蝗飲七喜啦

費城全格 5雞野

屌 nyc開得未

費城9c ft

屌你老母逼撚死人了 皇馬

大波都唔開唔到關我撚事

廢撚9c?

中5.5-8.5

yes

yy驗下啦

半1全9

求派了

追

求追數料俾賤種next goal針到傻

皇家馬德里9c -2 -3 c !!!!!!!!!!!!!!!!!

皇家馬德里12c ft 頭5抽1 100

拜仁仲有一球

4.5大OK?

Me

証明：阿狗>拜>>>>皇

蒙柒雷追和呀

自盡了

屌 你再快啲呀？

7.5

費城 拜仁 ng 三條水都出左易時蚊哩

差d4:0

時代XX

屌你nyc 9點封到10點

LM

水

皇馬真係賤種隊

想買主其他 洗唔洗驗腦？

yy

跟

馬會咁快派錢 想等陣繼續屠尻我地

咩事

有冇傻仔買左皇馬

nyc 遲左40分鐘仲未開

退出波post了

點知

挽留

紐約城未開波？

皇拜比多C跳船

屌你老母你又玩野

利物浦話曬都拎歐聯

廢

我買撚左皇馬 半一呀
半一呀 唔係讓平半呀
有冇手足有驗腦醫生介紹

支持

蝗狗真係柒到破唔到蛋

咁都唔入
屌奶Singh

拜仁入多球plz

長追對家啦

3:4ok?

鄧手足你慘

急流仲未開波

3:4叫爆區

無牙朗2隊波

停c

成班水貨

刷c未

。。。。。。。好撚辛苦

驗腦先仲叫咩

Icac

屌你老母 67咁
btw 出面天好黑
feel到準備落大雨

開左波

又報假

馬會開左紐個場？

失控巴

Nyc半大呀

出去灣仔遊行，打狗出氣啦
721

rm破蛋呀dllm

追番呢星期了

9角完場,唔該

拜仁入多球先啦

被狗打

咁派？

Ok lm

好想喊

唔刷 針得

科羅拉多急流 1-0 紐約城

1-0

科goal

急流goalll

一改返呢個閪名 未撚中過

喊出黎

NYC jump

蒙特雷追番粒啦

刷多個c先啦

科羅拉多急流 10

拜仁 戰神卡

日職贏埋再派 呢個星期差d跳樓了

3:4有機

好

NYC jump
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母NYC係唔係想迫死我

無龍

事前留名

3:4 劇本波？

ncy jump

3.5大OK

急流goalllll

皇馬會入未？

邊個做龍

拜狗

屌
個前鋒換走左

Kimmich 做乜9一.一

地震 羅湖城

3-4？

拜仁刷c未？

友誼賽都紅唔俾人破蛋

3:6

nyc cup未

3:4叫胡

阿美42

阿美利加會 4-2 蒙特雷

3:8

阿美利加會

墨假點買

3:1

dllm asw

goalllll

嘩,屌你網仔入

3-1！！！

3:1啦 劇本要黎啦

直射

靚撚到

靚

好波！！！

皇狗真係賤種黎 爆哂細波

3:4我自殺

3:4！！！

拜仁手足補飛嗎

GOAL 3:1

尼卡沙仲係咪盤王？

巴西狗

3-3我自爆而死

4.5OK?

3.5s jump

入多兩球好嗎？

比人4-0完

Gun

10.5 11.5 nyc all jumpppppp

-3球 快

準備去跳
阿仙奴90分鐘爆我 20 21膽
呢場又爆我20 30 膽
想點

3:5

紐約城 cup硬 100%波

屌我唔得閒上黎屌波 tg講

Yy仲叫緊皇馬

祖域試下掂下波？比d體育精神

已經度定下場

友誼賽咩都有機會

想直屌傻西客win

十點點買？

陣間12:30要出街屌。。
依家訓又唔係 唔訓又唔係

美職又冇角

介賭了

屌你老母又同asw同路nyc
臭閪

皇馬比多角啦

蒙特雷無龍？4中4入

我屌係老母甘美治
後腳以為好撚型 成碌柒咁
我屌你全家快撚啲死

以後唔買大細波 屌你老母再買斬手指

停30min c diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

3:2做球迷

皇馬屌你老母俾多粒啦

9.5都要針

皇馬-2c 啊屌你

肯薩斯體育會 0-2 FC達拉斯

冰撚住

FC達拉斯gel得

紐約城cup未

皇馬入多甩啦屌

皇馬求下你俾多粒

阿美贏埋 8x1斷帕丘卡

上到18k 點部署 上到20k拎500出黎派

屌你老母蒙特雷

我了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

派18k

LM, 搵一場收息

皇馬ng 針

Gchi

美職主場

肯刷c反級十抽一派100

蒙7

好!

10點明尼蘇

一水

9c ft clsssssssssssssssssssss

拜盤cashed

LM!!!!!!!!!!!!!!

屌你臭閪皇馬

地震串 藍十

下場有咩水想跟你上100k

明蘇角細
傻西半和

nyc

連c

Nyc 3c

我真係唔得 好想完

nyc 9.5 -7

nyc又刷？

封得咁快

nyc9.5b cup 未!!!!!!??????

你個名

墨職仲有幾多場半大呢

Nyc廢撚到

不如你介賭啦

屌

都未派點買

羅湖城串tiger-1

急流比多粒

封完未

10點即場又停呀

想揾藍十字半大的朋友

屌我allin晒皇馬 on9
好想死

又要開即場 又要封 屌你老母！

NG

封角做乜尻?

NYC 屌你

急流W = 派錢

好撚嬲 獲獲爭1c

大叫比多兩粒

有成十幾分鐘咩

買咩

美職頭4場角細 尾3場準備爆到20c了

又開返明尼比人買

4C..

nyc 44444

ok 一齊收

冰ok?

阻我買大 diu

想買角又唔俾人買

NYC next goal?

NYC

幫手叫半場nyc cup

asw買左 88

ok

gchi!!! cup佢媽

大波已死

堤格大波似針

主入多粒？

半細 輕鬆到暈

唔怪得

NYC ccccccc please

有冇心水俾我追數

我都想要

比皇馬搞到仆街

秒goal半細

急流主勝仲有成1.8

nyc㩒屌都唔入

又黎啊你

NYC禁屌

好撚頹

點解咁多人要蝗馬

急流戰神卡

Econ

蜜瓜有無心水？

科羅拉多急流 rc cup未呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紅牌屌

鐘聲響起反cup的訊號

冇呀 咩都未買

NYC cup了

因為世三

羅湖城角大點睇

紅左仲勁

莫雷拉入波未

Rc仲難cup

急流no goal all in

今晚祖記對熱狗點睇

想要羅湖城fg

紐約城角細!

RC var

上啦雷狗

屌你老母莫雷拉

冇全餐 屌

收翻好嗎

抖暑

公道

盤王入波未

你係咪彎咗

㩒屌唔入

有冇手足已經出左黎？

一陣就追和

下晝先出

ncy 準備cup???

請問有機會嗎

收左幾多錢

仆街2.5大20分鐘一粒都冇係咪撕得飛

信念

十字半大24

你講緊啲咩撚野

白帽秒角又乜撚野事，屌波辛苦到

墨超兩場大哂 尾兩場唔似

阿爾盤✅
銀河盤✅
工廠fg✅
Oreo 2nd ng✅
Oreo 4th ng✅
Aik-1x華斯高w✅
即場黑根2倍w✅
奧倫堡x黑根✅
羅斯盤 走
費城3rd ng❌
拜ng✅
nyc盤
羅湖盤x tiger-1

屌你老母啦 留係屋企輸錢啦柒頭

屌 勁撚到

白帽1-0

溫哥華白帽

假膠都唔比
一陣見 來接你力

點解買中個team 成撚日比rc逼害

㩒屌入未呀仆街

紐約城 紐約城 紐約城

十字入未

11!

nyc goal

紐約城 紐約城 紐約城 紐約城 紐約城 紐約城

比多粒

shout out to nyc

Goallllll

支持!!!!

NYC gooo

球證正仆街 我屌你老母成家做狗

仆街地震實刷爆

TIGER 2.5B JUMP

地震10.5S JUMP

急流盤 JUMP

堤格goal

Nyc gel得cup硬

goalll tiger

Tiger

nyc 快刷角

tiger -1 羅湖城

Nyc 2 倍客w

羅湖城快手啦 比我安心下

同路

急流有種戰神力量

Cls..

主客

紅色形態

買左主win 10倍

羅湖城停停先

紅左喎

角細囉你最喜

咩角細呀又

NYC 紅牌未

咪撚輸同我走盤算又逼害

99999c

鹽湖城

角細黨全面進場

買左科係咪等死

堤格快比多粒黎

明尼fg

肯刷C奇蹟角大

地震goal

買左西震 molamola

紐約城冰角

刷c 9.5b goal

傻西1:1

goalll 聖西

傻西和客頂撚住

羅湖城入未

120k

Cls

派me

急流做咩事換咗個龍

戰神力量

羅湖城入未啊屌

聖傻西反cup 派200

反硬lm

tiger goal!!!!

堤格半大goal

尼卡沙個場食撚左屎啊

仆街人哋場場都咁正氣

tiger

Tiger半大

買左主w應該玩完

cls又中

羅湖屌你老母 1.70撚狗

地震要cup呀！

定啦 轉頭入

羅湖半大。求下你。

聖傻西 比d速度反佢老母西啦

睇緊即場半細100%

羅湖城fg 扮羅湖叫

唔好同錢鬥氣

Tiger 2.5B jump

屌

係個場即場無半大屌你老母

買唔切半主

咁早半2全2?

即場有無水

想聽 我都買左

屌你老母閪咩 尼卡沙唔入比人入啦

嘩,屌你老母條友咁撚樣都唔駛紅

等緊下半場 想入客ng

淨係買左羅湖城半大 CLS

白無 1:1 1c hf

屌 得十字無半大

等緊咩水入?

2.5大似死

SAME

明尼0:0

白帽角大驗腦

急流完場未

tiger 30

美職全角大吧

3:0啦

派我OK?

堤格易到

其實我有一手無入球 我想睇下下半場客踢成點

3:0 tiger

過關串咗急流盤

十字12m？

明尼 入波未？

on9羅湖

尼卡沙封乜9

var 12m

羅湖半大是夢嗎

聖傻西反佢456啦

白帽 明尼兩場11c 派

下半先ok? 和客

屌無12m？

冇 尼卡頂撚住

Nyc 鹽城

急流11倍要了
美職主場大撚晒

羅湖城... 2.5大已死

羅湖城fg 都要練心 屌你老尾咩

屌佢老母十字垃圾到

白帽 -10

on羅湖城。2球未呀

Blue ten goal ok

聖傻西幾時反到 可唔可以講聲先 定定驚先

求下十字開半大

加油

快啦羅湖

次次都要變紅十字先識入波

幫你集

地震cupped!

Nyc平手盤派錢

即有

羅湖城唔入會死幾多人

羅湖城上呀

真 啱啱皇馬嗰場開始啲波好難賭

地震都作客2球,鹽湖城仲係0:0

1:2

我第一個死

明尼 入波未

冇架啦
從此冇賭波post

!?

傻西

搞店

羅湖城角球 準備入啦屌

羅湖城

好撚勁 聖傻西依排食左春藥咁 456佢

主隊廢姐

係咪冇人買紐約城

禁屌

喂 -10 呀 集氣

nyc刷到

上場銀河都比佢屌到傻

走盤大家開心啦

屌你羅湖唔入俾人入啦

羅湖城快撚啲入

有個城字都係垃圾

NYC ccccc
lowu city cccccc

曼城

Ching 心水清

閪震呢隊死仆街
今場造角造撚到半1

十字禁屌都唔入

仆佢個街

鹽湖城半場入一球啦屌

明尼停停先

藍十字快入

羅湖2.5大已死

兩場角大到派

6倍無入球係手 點補都贏

羅湖城14

白帽入粒開半和啦屌

白帽角大死唔少兄弟

888

紐約完場前先入波
等我高水入你ng

十字2分鐘半大好嗎？

Nyc咁撚刷得

大家幫幫手

急流w
中派1 100

有冰角佬

-8

屌你老母1球都無。傻西羅湖。半主呀

連輸3口

20射廢撚到咁

NYC 是但一邊入啦

20射1中

無啦啦9隻 美職D角球真係要戒

我就唔信入唔到 半場入多注

半場5c ar

幾多c 買細好

NYC快入

冰角俠

我第一派你 得既話

半1全9 , 怕撚左上場

20腳1射正

12。5細!!

角大福音

未

好 齊屌

10

d 角cls

明尼蘇9.5b

冰角話冇角 已10c

nyc 角大goal
串左羅湖大

cup la

ny 10c

買左

急流紅牌搞到nyc係咁刷

Nyc唔刷角無野好做

入波啦 刷角有撚用咩

寶高派me

仲諗住11.5會重見天日

NY快手CUP啦

有冇人勁中 派錢

Nyc買角大真係gel到落地核 屌打到

NYC 12.5 13.5 上船

白帽11c再講啦

等ny高水入2.5b

本身已經禁屌 打少個仲堅

是撚但一邊入啦

11c

角大雨痴撚線

控球率8成都入唔到

其實買左11.512.5

我就唔撚信爆
14。5s

22射先中1係咩玩法

入一粒先啦屌

nyc 10.5
nyccup ok?

反摩勁中wo

見到你依句買大先

假波

nyc cup未!!!!!!!!!!!!!!!!

Nyc唔會輸啦 屌打到咁

羅湖城有3球派100 最快留

2

Yes easy gel

墨假真係得老虎同leon正氣

nyc22射1中?????????????

藍十字一陣會goal

14.5 b

對閪波就算啦

睇都廢事 等響機

nyc22射1中?????????????
nyc22射1中?????????????
nyc22射1中?????????????

屌你老母紐約城刷撚夠未,刷角球係贏唔到架on9

屌你 盲撚?

轉個睇法
一中龍就入

nyc刷多3c

不過馬會禁到下球咁低水都唔駛驚住

Fake 角

輕鬆

M